覺唔覺得雀巢咖啡個罐好難開

扯爆隻指甲咁制先開到

用手指公開

識飲一定係咬爆個罐先 之後啜啲咖啡出嚟 個手拉粒野裝飾only

其實成個罐都好實淨

其實用腳趾公甲開
夠硬 夠厚
想知點開 再講

最近佢轉左紅色易拉罐好似仲難開

係
我要用較剪撬

要用隻指甲sip入去開少少先得

想睇巴打表演

以前飲Yakult真係咬開個底慢慢啜

雀巢咖啡好多都係中國製

甜到痴線

廢撚一向用鎖匙撬

呢個明明係鐵罐，假新聞

以前都仲開到
轉咗紅色勁難開,要用釘書機後面舊野先開到

啱先飲完
要用指甲逐啲逐啲sip落去先開到
真係唔得就用間尺

係皇天擊殺

汽水都可以單手開到
雀巢咖啡要雙手先勉強開到

要有健康嘅長指甲至有資格飲

真心想知咩心態

次次都要用鎖匙撬

會攝d紙之類既野入去再拉起

可以慢慢飲